{"id":450,"date":"2021-03-19T07:06:00","date_gmt":"2021-03-19T06:06:00","guid":{"rendered":"http:\/\/justshop60.wpengine.com\/?p=41"},"modified":"2021-03-19T14:24:00","modified_gmt":"2021-03-19T13:24:00","slug":"mucho-cuidado-con-la-autodieta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/","title":{"rendered":"Mucho cuidado con la Autodieta o Dieta Por Mi Cuenta"},"content":{"rendered":"\n<p>Por lo general debemos evitar la Autodieta por todo lo que te explicaremos a continuaci\u00f3n. En especial, debemos tener mucho cuidado antes de verano o despu\u00e9s de fiestas se\u00f1aladas como navidades, Semana Santa o tras unas largas vacaciones. Con el <strong>m\u00e9todo CCE<\/strong>, tendr\u00e1s mucho camino recorrido.<\/p>\n\n\n\n<p>Recuerda esta frase y ver\u00e1s por qu\u00e9 te interesa seguir leyendo:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-pullquote\"><blockquote><p>&#8220;<strong>El principal problema de la nutrici\u00f3n (y entre otros, esa grasa de m\u00e1s que acumulamos) no es que la gente coma mal, sino que piensa que come bien.&#8221;<\/strong><\/p><cite>Nutriporter &#8211; nutricionista nutrif\u00e1cil<\/cite><\/blockquote><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:51% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"614\" height=\"580\" src=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/peso-despues-de-comida-basura-autodieta.jpg\" alt=\"peso-despues-de-comida-basura-autodieta\" class=\"wp-image-7534 size-full\" srcset=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/peso-despues-de-comida-basura-autodieta.jpg 614w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/peso-despues-de-comida-basura-autodieta-300x283.jpg 300w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/peso-despues-de-comida-basura-autodieta-600x567.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 614px) 100vw, 614px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"py-3 has-medium-font-size\">Seguramente, si te has estado despreocupando de tu nutrici\u00f3n en un tiempo, o sales de una dieta mal elaborada con efecto rebote, te sentir\u00e1s hinchada\/o, pesada\/o, cansada\/o y con malestar f\u00edsico en general. No te preocupes, <strong>te voy a dar unos consejos que te van a ayudar much\u00edsimo<\/strong>.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-text-color has-background has-luminous-vivid-orange-background-color has-luminous-vivid-orange-color is-style-wide\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Es muy importante que sigas estos sencillos pasos y leas con atenci\u00f3n sin perder detalle.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h2>Los d\u00edas clave para una buena decisi\u00f3n diet\u00e9tica<\/h2>\n\n\n\n<p>Seguramente est\u00e9s en los meses previos al verano, o en los \u00faltimos d\u00edas de Navidad,  o de nuestras largas y merecidas vacaciones. Ahora llega el momento en el que todos empezamos a darnos cuenta que los excesos que hemos cometido durante estos d\u00edas nos est\u00e1n pasando factura y no sabes qu\u00e9 hacer quit\u00e1rtelos de encima y adelgazar.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00a1\u00a1Es el momento justo para ponerse las pilas antes de empezar la dieta!! <\/p>\n\n\n\n<p>3 SENCILLOS PASOS &#8211; M\u00c9TODO <span class=\"has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color\"><strong>CCE<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group mx-5\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"pt-3 pb-2\"><mark>#1: <span class=\"has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color\">C<\/span>ontundencia<\/mark><\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"pt-3 pb-2\"><mark>#2: <span class=\"has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color\">C<\/span>uerpo<\/mark><\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"pt-3 pb-2\"><mark>#3: <span class=\"has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color\">E<\/span>ntorno<\/mark><\/h2>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"pt-3 pb-2\"><mark>Paso #1: <span class=\"has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color\">C<\/span>ontundencia<\/mark><\/h2>\n\n\n\n<p>Elige CONTUNDENTEMENTE la fecha en la que vas a empezar y que sea totalmente inamovible. Si la cambias mas de una vez, la acabar\u00e1s haciendo todo mal y ser\u00e1s aquel que empieza muchas veces. As\u00ed jam\u00e1s llegar\u00e1s a tu objetivo.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image py-3\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"669\" height=\"446\" src=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/poner-fecha-al-inicio-de-la-dieta.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7544\" srcset=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/poner-fecha-al-inicio-de-la-dieta.jpg 669w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/poner-fecha-al-inicio-de-la-dieta-300x200.jpg 300w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/poner-fecha-al-inicio-de-la-dieta-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 669px) 100vw, 669px\" \/><figcaption>Anota en el calendario la fecha para empezar a caminar hacia tu objetivo.<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>T\u00f3mate en serio el proceso de principio a fin sin titubeos. Cuanto antes llegues a tu objetivo, antes podr\u00e1s ser m\u00e1s flexible en tu alimentaci\u00f3n y mantener una vida sana.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"pt-3 pb-2\"><mark>Paso #2: <span class=\"has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color\">C<\/span>uerpo<\/mark><\/h2>\n\n\n\n<p>Se repite un patr\u00f3n muy com\u00fan de errores cuando ven\u00eds a nosotros de AUTODIETAS. Piensa que <strong>lo primero y mas importante es la salud<\/strong> y lo m\u00e1s probable es que te pasen tres cosas principalmente, entre otras muchas, cuando empiezas la dieta por tu cuenta:<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group lista-no-decoration\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<ul class=\"lista-no-decoration\"><li><span class=\"dashicons dashicons-no\"><\/span>Acabar\u00e1s haciendo una&nbsp;<strong>dieta baja en calor\u00edas<\/strong>&nbsp;que te har\u00e1 adelgazar, pero que conseguir\u00e1 que vuelvas a engordar muy r\u00e1pido cuando la dejes (el famoso Efecto Rebote o Efecto Yoyo). Bajar\u00e1s tu metabolismo basal y te convertir\u00e1s poco a poco en una m\u00e1quina perfecta de reserva de energ\u00eda, ya que lo m\u00e1s probable es que entres en estr\u00e9s metab\u00f3lico.<\/li><li><span class=\"dashicons dashicons-no\"><\/span>Si en lo primero tienes suerte y no lo fallas, seguramente acabar\u00e1s ingiriendo&nbsp;<strong>excesos<\/strong>&nbsp;de alg\u00fan <a href=\"https:\/\/gnc.com.gt\/blogs\/articulos\/diferencia-entre-micronurientes-y-macronutrientes\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">macro o micronutriente<\/a>, sobreesforzando tu organismo, teniendo como resultado un da\u00f1o en cualquier \u00f3rgano. T\u00edpicos los casos de el h\u00edgado y el ri\u00f1\u00f3n, con todos los problemas que conlleva, muchos de ellos irreversibles.<\/li><li><span class=\"dashicons dashicons-no\"><\/span>Puedes quedarte sin ingerir alg\u00fan macro o micronutriente, encamin\u00e1ndote a la&nbsp;<strong>malnutrici\u00f3n<\/strong>&nbsp;o el malfuncionamiento de tu organismo. Lo has pasado ya aunque no lo creas, lo que pasa que no lo llamas as\u00ed. Lo llamas: \u201cEstoy \u00faltimamente muy cansada\/o\u201d, \u201cMe pongo enferma\/o con mucha frecuencia\u201d, \u201cTengo m\u00e1s d\u00e9bil el pelo, las u\u00f1as y la piel cada vez peor\u201d, etc. \u00bfTe suena?<\/li><\/ul>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"669\" height=\"428\" src=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/inconvenientes-de-la-autodieta.jpg\" alt=\"Inconvenientes de la autodieta\" class=\"wp-image-7586\" srcset=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/inconvenientes-de-la-autodieta.jpg 669w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/inconvenientes-de-la-autodieta-300x192.jpg 300w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/inconvenientes-de-la-autodieta-565x360.jpg 565w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/inconvenientes-de-la-autodieta-600x384.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 669px) 100vw, 669px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h2>\u00bfPero realmente es tan dif\u00edcil y delicado hacer la dieta t\u00fa s\u00f3lo?<\/h2>\n\n\n\n<p>Lo m\u00e1s importante para hacer una dieta o plan nutricional es conocer tu organismo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Es fundamental saber c\u00f3mo procesas alimentos y c\u00f3mo debes nutrirte en funci\u00f3n de tu composici\u00f3n corporal<\/strong>: m\u00fasculo, grasa, grasa visceral, l\u00edquido acumulado, metabolismos basal etc. Para esto hacen falta instrumentos costosos y los cuales tendr\u00e1s que saber interpretar resultados. No obstante, aqu\u00ed te dejamos un enlace para que veas <a href=\"https:\/\/nutrifacil.es\/basculas-bioimpedanciometros-recomendados\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><span class=\"has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color\">b\u00e1sculas econ\u00f3micas de uso dom\u00e9stico<\/span>,<\/a> que te ayudar\u00e1n a ver mas datos que el simple peso.<\/p>\n\n\n\n<p>Respecto a los alimentos <strong>tendr\u00e1s que conocer su composici\u00f3n y efectos en tu organismo<\/strong>. Un peque\u00f1o micronutriente que no tengas en cuenta, puede significar la diferencia entre alcanzar el \u00e9xito o no, o lo que es peor, da\u00f1arte.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">\u201c<strong>Un tratamiento nutricional es personalizado<\/strong>, debido a que cada ser humano es diferente. <strong>Y este es el \u00fanico camino para alcanzar el \u00e9xito<\/strong>\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/nutrifacil.es\/nutricion-online-personalizada-que-se-adapta-a-ti\/\"><span class=\"has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color\">El tratamiento personalizado siempre ser\u00e1 sano, r\u00e1pido y muy efectivo.<\/span><\/a> No te dejes enga\u00f1ar con el \u201cSi adelgazas r\u00e1pido no puede ser bueno\u201d.&nbsp; Las personas no adelgazan con dieta, adelgazan ellos mismos cuando el cuerpo empieza a nutrirse bien por primera vez.<\/p>\n\n\n\n<p>Seguir un buen tratamiento nutricional es garant\u00eda de salud y de evitar el temido efecto rebote o da\u00f1o alguno.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"pt-3 pb-2\"><mark>Paso #3: <span class=\"has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color\">E<\/span>ntorno <\/mark><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Elige bien y haz un estudio comparativo<\/strong>, en la medida en la que te sea posible. Inf\u00f3rmate con qui\u00e9n vas a empezar el tratamiento nutricional o diet\u00e9tico. <strong>Para ello plant\u00e9ate estas preguntas como m\u00ednimo:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>\u00bfEl profesional que te va a tratar tiene titulaci\u00f3n para ello?<\/strong> Intenta buscar siempre personal sanitario titulado. Huye de los aprovechados del dolor ajeno que buscan hacer caja.<\/li><li><strong>\u00bfLa dieta que te elabora es personalizada?<\/strong> En 10 minutos no se puede hacer una dieta a medida, as\u00ed que desconf\u00eda si te dan un tratamiento con s\u00f3lo unos minutos de atenci\u00f3n.<\/li><li><strong>\u00bfNecesito consumir&nbsp;productos&nbsp;para seguir el tratamiento?<\/strong> Si es as\u00ed poca nutrici\u00f3n vas a aprender con dicho tratamiento. Conocer los alimentos y sus propiedades nutricionales son claves para una buena alimentaci\u00f3n.<\/li><li><strong>\u00bfTe pide&nbsp;anal\u00edticas&nbsp;para llevar un control exhaustivo de tu salud?<\/strong> Si no es as\u00ed dif\u00edcilmente podr\u00e1 saber si te encuentras bien de salud y mucho menos si est\u00e1s bien o mal nutrido.<\/li><li><strong>\u00bfTiene en cuenta tus&nbsp;tratamientos&nbsp;m\u00e9dicos-farmacol\u00f3gicos que sigues o que has seguido?<\/strong> En nutrici\u00f3n esto es clave. Existen muchos alimentos que pueden interferir en determinados tratamientos farmacol\u00f3gicos. Conocer si est\u00e1s tomando o no alg\u00fan tipo de medicamento es muy importante.<\/li><li><strong>\u00bfQu\u00e9&nbsp;tipo de dieta&nbsp;llevas o te hacen seguir?<\/strong> La pir\u00e1mide nutricional, muy baja en calor\u00edas, baja en grasa, baja en carbohidratos, mucho ejercicio, etc. Mira pros y contras e inf\u00f3rmate por internet si ha habido da\u00f1os, efectos rebote, etc. con el tipo de dieta que te proponen.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><em>Aqu\u00ed os dejamos un v\u00eddeo de hace bastantes a\u00f1os cuando nos cansamos de escuchar en todos los medios que EL AZ\u00daCAR ERA NECESARIO para vivir y tras muchas disputas, decidimos subir este v\u00eddeo a nuestro canal Youtube. Ahora parece lo normal, all\u00e1 sobre el 2009 era una locura el que dec\u00eda que no se comiera az\u00facar.\ud83d\ude31<\/em><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"&quot;La pregunta&quot; y &quot;La respuesta&quot;\" width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/4-sV-cTIQ3w?start=109&#038;feature=oembed&#038;enablejsapi=1&#038;origin=https:\/\/nutrifacil.es\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"p-3 border border-warning\"><strong>Adelgazar con salud no es tarea f\u00e1cil<\/strong>, ya que hay much\u00edsimos factores a tener en cuenta. No es para tom\u00e1rselo a la ligera, ya que te <strong>puedes hacer da\u00f1os irreversibles o con dif\u00edcil soluci\u00f3n.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https:\/\/nutrifacil.es\/contacto\/\"><img loading=\"lazy\" width=\"900\" height=\"491\" src=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/nutricionistas-online-dietas-personalizadas.jpg\" alt=\"nutricionistas-online-dietas-personalizadas\" class=\"wp-image-7600\" srcset=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/nutricionistas-online-dietas-personalizadas.jpg 900w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/nutricionistas-online-dietas-personalizadas-300x164.jpg 300w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/nutricionistas-online-dietas-personalizadas-768x419.jpg 768w, https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/nutricionistas-online-dietas-personalizadas-600x327.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center p-3 border border-warning\"><strong>Y como \u00fatimo consejo<\/strong>&#8230; <\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>\u201cNo te vuelvas loco haciendo ejercicio porque s\u00ed. Puede ser peor el remedio que la enfermedad. <strong>Lo primero es la nutrici\u00f3n<\/strong> que <strong>nos llena de vitalidad y energ\u00eda<\/strong>, para luego ya<strong> empezar a moverse de verdad y con salud<\/strong>\u201d.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Para mas info, pincha en el icono de Whats app y te responderemos sobre la marcha. \ud83e\udde1<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por lo general debemos evitar la autodieta por todo lo que te explicaremos a continuaci\u00f3n. En especial, debemos tener mucho cuidado despu\u00e9s de las navidades, Semana Santa o tras unas largas vacaciones. Recuerda esta frase: EL PASO #2 NUNCA LO TUVISTE EN CUENTA. [\u2026]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":2872,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[39],"tags":[40],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.0.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mucho cuidado con la Autodieta o Dieta Por Mi Cuenta - Pautas a tener en cuenta en nutrici\u00f3n<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Realizar autodieta sin tener estos conocimientos previos en nutrici\u00f3n puede suponer un grave riesgo para nuestra salud. LEE M\u00c1S AQU\u00cd.\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mucho cuidado con la Autodieta o Dieta Por Mi Cuenta - Pautas a tener en cuenta en nutrici\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Realizar autodieta sin tener estos conocimientos previos en nutrici\u00f3n puede suponer un grave riesgo para nuestra salud. LEE M\u00c1S AQU\u00cd.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Nutricionista en M\u00e1laga. Nutricionista Madrid\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-19T06:06:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-19T13:24:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"840\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#organization\",\"name\":\"Nutrif\\u00e1cil\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/nutrifacil_logo_web_tr_med.png\",\"width\":336,\"height\":232,\"caption\":\"Nutrif\\u00e1cil\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/\",\"name\":\"Nutricionista en M\\u00e1laga. Nutricionista Madrid\",\"description\":\"Nutricionista personalizado en M\\u00e1laga y Madrid... Porque la salud se contagia.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil.jpg\",\"width\":840,\"height\":360,\"caption\":\"dietas personalizadas contacto blog\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/\",\"name\":\"Mucho cuidado con la Autodieta o Dieta Por Mi Cuenta - Pautas a tener en cuenta en nutrici\\u00f3n\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-03-19T06:06:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-19T13:24:00+00:00\",\"description\":\"Realizar autodieta sin tener estos conocimientos previos en nutrici\\u00f3n puede suponer un grave riesgo para nuestra salud. LEE M\\u00c1S AQU\\u00cd.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/\",\"name\":\"Mucho cuidado con la Autodieta o Dieta Por Mi Cuenta\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#\/schema\/person\/e4ebf041396301ed2e7595e196747feb\"},\"headline\":\"Mucho cuidado con la Autodieta o Dieta Por Mi Cuenta\",\"datePublished\":\"2021-03-19T06:06:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-19T13:24:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/#webpage\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/mucho-cuidado-con-la-autodieta\/#primaryimage\"},\"keywords\":\"Nutrifacil\",\"articleSection\":\"Nutrifacil\",\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#\/schema\/person\/e4ebf041396301ed2e7595e196747feb\",\"name\":\"Nutrifacil\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ac02aba12f9f2d10b4991fc30d36368e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nutrifacil\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.nutrifacil.es\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_featured_media_url":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil.jpg","uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil.jpg",840,360,false],"thumbnail":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-300x129.jpg",300,129,true],"medium_large":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-768x329.jpg",768,329,true],"large":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil.jpg",840,360,false],"1536x1536":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil.jpg",840,360,false],"2048x2048":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil.jpg",840,360,false],"fitzeous-thumb":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-375x225.jpg",375,225,true],"fitzeous-blog2col":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-565x360.jpg",565,360,true],"fitzeous-blog3col":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-370x305.jpg",370,305,true],"fitzeous-event":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-570x270.jpg",570,270,true],"fitzeous-gallery":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-370x300.jpg",370,300,true],"woocommerce_thumbnail":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-300x300.jpg",300,300,true],"woocommerce_single":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-600x257.jpg",600,257,true],"woocommerce_gallery_thumbnail":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-100x100.jpg",100,100,true],"shop_catalog":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-300x300.jpg",300,300,true],"shop_single":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-600x257.jpg",600,257,true],"shop_thumbnail":["https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cuerpo_blognutrifacil-100x100.jpg",100,100,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Nutrifacil","author_link":"https:\/\/nutrifacil.es\/author\/pa9102\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Por lo general debemos evitar la autodieta por todo lo que te explicaremos a continuaci\u00f3n. En especial, debemos tener mucho cuidado despu\u00e9s de las navidades, Semana Santa o tras unas largas vacaciones. Recuerda esta frase: EL PASO #2 NUNCA LO TUVISTE EN CUENTA. [\u2026]","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/450"}],"collection":[{"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=450"}],"version-history":[{"count":57,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/450\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7627,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/450\/revisions\/7627"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2872"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=450"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=450"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=450"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}