{"id":4656,"date":"2020-04-03T09:12:17","date_gmt":"2020-04-03T09:12:17","guid":{"rendered":"https:\/\/nutrifacil.es\/?page_id=4656"},"modified":"2020-07-02T08:04:22","modified_gmt":"2020-07-02T08:04:22","slug":"notas-de-prensa","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/","title":{"rendered":"Notas de prensa"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2><strong>El Delantal<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><b>Alimentaci\u00f3n frente al Covid-19. Hay que seguir una dieta equilibrada, sin caer en mitos y bulos que los alejen de los profesionales<\/b><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&#8230;empresas como <strong>Nutrif\u00e1cil<\/strong>, que llevan prestando este servicio por internet m\u00e1s de un a\u00f1o, han decidido aportar su granito de arena contribuyendo a que las personas puedan llevar una dieta equilibrada tan necesaria en estos tiempos. <strong>Nutricionista Porter<\/strong>, fundador de dicha empresa <strong>con sede en M\u00e1laga y Madrid,<\/strong> ha decidido que durante el periodo de confinamiento se ofrecer\u00e1 asesoramiento nutricional b\u00e1sico saludable gratuito. Adem\u00e1s de este asesoramiento, la empresa tambi\u00e9n ha creado una gu\u00eda con instrucciones para seguir durante el confinamiento que van desde h\u00e1bitos saludables de sue\u00f1o e higiene; recomendaciones claves para una compra sana y f\u00e1cil, ejercicios para hacer en casa, pautas para ordenar el frigor\u00edfico con seguridad optimizando la distribuci\u00f3n de las temperaturas por zonas y tipo de alimento y, por supuesto, consejos nutricionales para mejorar las defensas a trav\u00e9s de los alimentos. \u00ab<em>Es esencial consumir tres raciones de fruta y dos raciones de verdura al d\u00eda. Con esa simple indicaci\u00f3n podemos mejorar la calidad de vida debido a su alto contenido en vitaminas y minerales con capacidad antioxidante, que nos hacen m\u00e1s resistentes a las infecciones y protegen a las c\u00e9lulas del sistema inmune de los da\u00f1os provocados por los radicales libres<\/em>\u00bb, indica la gu\u00eda realizada por el equipo de <strong>Nutrif\u00e1cil<\/strong>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/delantal.pdf\">Descarga el art\u00edculo completo en PDF<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;150px&#8221;][vc_single_image image=&#8221;4731&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221; css_animation=&#8221;fadeIn&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;100px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;100px&#8221;][vc_single_image image=&#8221;5216&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221; css_animation=&#8221;fadeIn&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2><strong>Universidad Complutense de Madrid<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Biblioteca Complutense<br \/>\n<\/strong>Planes de nutrici\u00f3n online como alternativa al cl\u00e1sico dietista presencial<\/h3>\n<div id=\"contenedorrevista\">\n<div id=\"posts\" class=\"floatizquierda margen70\">\n<div class=\"modblog\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>Actualmente el dietista cl\u00e1sico presencial se ha visto beneficiado por los \u00faltimos avances de la tecnolog\u00eda, de manera que hoy en d\u00eda es posible obtener una consulta con tu nutricionista desde el sof\u00e1 de tu casa. Uno de los entornos de salud que m\u00e1s est\u00e1n creciendo de manera online es el de la nutrici\u00f3n, ya que para muchas personas es fundamental mantener una dieta equilibrada y saludable. <strong>La modalidad online es una alternativa sencilla, pr\u00e1ctica y eficaz<\/strong>.<\/p>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/webs.ucm.es\/BUCM\/escritores\/nicola-pastorino\/obras\/obr5576.php#.Xuu7xdUzaUk\">Enlace al art\u00edculo\u00a0<\/a><\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;100px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2><strong>La Opini\u00f3n de M\u00e1laga<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Nutrifacil: Dietas personalizadas y a medida, de manera cient\u00edfica, durante el confinamiento.<\/strong><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>La empresa Nutrifacil ofrece asesoramiento nutricional b\u00e1sico saludable gratuito durante el periodo de confinamiento.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.laopiniondemalaga.es\/vida-y-estilo\/salud\/2020\/03\/31\/nutrifacil-dietas-personalizadas-medida-manera\/1156734.html\">https:\/\/www.laopiniondemalaga.es\/vida-y-estilo\/salud\/2020\/03\/31\/nutrifacil-dietas-personalizadas-medida-manera\/1156734.html<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;100px&#8221;][vc_single_image image=&#8221;4658&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221; css_animation=&#8221;fadeIn&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;100px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;100px&#8221;][vc_single_image image=&#8221;4659&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221; css_animation=&#8221;fadeIn&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2><strong>PymeOnline.es<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>La historia de Nutrif\u00e1cil.<\/strong><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Antonio Portero<\/strong>, ahora conocido como\u00a0<strong>Nutricionista Porter<\/strong>, empez\u00f3 a trabajar en Fuengirola (provincia de M\u00e1laga) hace casi 10 a\u00f1os como nutricionista. Lo iba alternando, yendo a las casas de personas preocupadas por su nutrici\u00f3n a lo largo de toda la costa malague\u00f1a, para aportar ideas de nuevos platos saludables y \u201c<em>cambiarles el frigor\u00edfico<\/em>\u201d, seg\u00fan comenta.<\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/pymeonline.es\/la-historia-de-nutrifacil\/\">Enlace al art\u00edculo\u00a0<\/a><\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;100px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;100px&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h2><strong>Comunicae<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Nutrifacil abre segunda sede en el barrio de Salamanca de Madrid.<\/strong><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Antonio Portero (<strong>Nutricionista Porter<\/strong>)habla de los secretos del \u00e9xito de\u00a0<strong>Nutrif\u00e1cil\u00a0<\/strong>y como ha llegado a convertirse en unos a\u00f1os en un referente en\u00a0<strong>M\u00e1laga y Madrid\u00a0<\/strong>en el sector de las\u00a0<strong><a title=\"dietas personalizadas\" href=\"https:\/\/nutrifacil.es\/que-hacemos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">dietas personalizadas<\/a><\/strong>\u00a0y en la p\u00e9rdida de peso de forma r\u00e1pida, segura, saludable y sin efecto rebote.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.comunicae.es\/nota\/nutrifacil-abre-segunda-sede-en-el-barrio-de-1206126\/\">https:\/\/www.comunicae.es\/nota\/nutrifacil-abre-segunda-sede-en-el-barrio-de-1206126\/<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;4657&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221; css_animation=&#8221;fadeIn&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text] El Delantal &nbsp; Alimentaci\u00f3n frente al Covid-19. Hay que seguir una dieta equilibrada, sin caer en mitos y bulos que los alejen de los profesionales &nbsp; &#8230;empresas como Nutrif\u00e1cil, que llevan prestando este servicio por internet m\u00e1s de un a\u00f1o, han decidido aportar su granito de arena contribuyendo a que las personas puedan [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.0.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Notas de prensa - Nutricionista en M\u00e1laga. Nutricionista Madrid<\/title>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Notas de prensa - Nutricionista en M\u00e1laga. Nutricionista Madrid\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text] El Delantal &nbsp; Alimentaci\u00f3n frente al Covid-19. Hay que seguir una dieta equilibrada, sin caer en mitos y bulos que los alejen de los profesionales &nbsp; &#8230;empresas como Nutrif\u00e1cil, que llevan prestando este servicio por internet m\u00e1s de un a\u00f1o, han decidido aportar su granito de arena contribuyendo a que las personas puedan [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Nutricionista en M\u00e1laga. Nutricionista Madrid\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-02T08:04:22+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#organization\",\"name\":\"Nutrif\\u00e1cil\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/nutrifacil_logo_web_tr_med.png\",\"width\":336,\"height\":232,\"caption\":\"Nutrif\\u00e1cil\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/\",\"name\":\"Nutricionista en M\\u00e1laga. Nutricionista Madrid\",\"description\":\"Nutricionista personalizado en M\\u00e1laga y Madrid... Porque la salud se contagia.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/\",\"name\":\"Notas de prensa - Nutricionista en M\\u00e1laga. Nutricionista Madrid\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-03T09:12:17+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-02T08:04:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/\",\"url\":\"https:\/\/nutrifacil.es\/notas-de-prensa\/\",\"name\":\"Notas de prensa\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"fitzeous-thumb":false,"fitzeous-blog2col":false,"fitzeous-blog3col":false,"fitzeous-event":false,"fitzeous-gallery":false,"woocommerce_thumbnail":false,"woocommerce_single":false,"woocommerce_gallery_thumbnail":false,"shop_catalog":false,"shop_single":false,"shop_thumbnail":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Nutrifacil","author_link":"https:\/\/nutrifacil.es\/author\/pa9102\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"[vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text] El Delantal &nbsp; Alimentaci\u00f3n frente al Covid-19. Hay que seguir una dieta equilibrada, sin caer en mitos y bulos que los alejen de los profesionales &nbsp; &#8230;empresas como Nutrif\u00e1cil, que llevan prestando este servicio por internet m\u00e1s de un a\u00f1o, han decidido aportar su granito de arena contribuyendo a que las personas puedan&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4656"}],"collection":[{"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4656"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4656\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/nutrifacil.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4656"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}